有阿迷手足響學術台出醜 我地阿迷快d幫拖！！！

話你知鋤DEE點解A必勝 邏輯差嘅唔好入嚟睇